佳哥果然利害，出左黎都令港台兩地都出現政治問題

阿佳一出手，維尼都冇掟抖

佳哥你一定要活下去

佳哥會唔會引發中共解體

殺人犯都值得吹奏 不了

最後做埋黨主席